美國參議院多數黨領袖將習近平治下既中國類此為毛澤東時期既中國

WASHINGTON, D.C. – U.S. Senate Majority Leader Mitch McConnell (R-KY) released the following statement today regarding the 70th anniversary of the People’s Republic of China:

“On the 70th anniversary of the People’s Republic of China, we should pause to recognize the many millions of lives lost under Chinese communist rule.

“From the modern gulags used to incarcerate Xinjiang’s Uighurs, to the high-tech firewalls and censorship that control the flow of information, to the state’s extensive technical surveillance, to all of the Communist Party’s other tools of social and political control, Xi Jinping’s China looks disturbingly like a modern version of Maoist China.

“I especially condemn the continued use of violence against democratic activists in Hong Kong. It is darkly fitting that on the 70th anniversary of the PRC, its agents would be reduced to using force against protesters in Hong Kong who seek to preserve basic personal freedoms. The CCP has always squashed dissent with force.

“The Chinese Communist Party’s methods are not just a tragedy for more than a billion Chinese, who deserve to be treated with more respect and granted more freedoms by their rulers in Beijing. They are also a telling indicator of the threat the PRC poses to its neighbors. If this is how a great power treats its own citizens, just think how it will treat foreign countries who fall under China’s growing economic and military influence.

香港人一直想帶出既今日香港 明日世界 已經開始成為美國兩黨政治精英對中共既主流睇法
真係請香港人唔好睇小自己

push

呢樣運動香港connect 好多國家

Sen. Mitt Romney (R-Utah) warned that “an authoritarian China is perhaps the single greatest threat to freedom around the world,” while Sen. Pat Toomey (R-Pa.) emphasized that the 70th anniversary of communist rule was no cause for celebration but “a day to remind ourselves of the horrors inflicted on the Chinese people over this time.”

Sen. Ben Sasse (R-Neb.) said that the American people stand with the “freedom-seekers in Hong Kong” and Sen. Josh Hawley (R-Mo.) said the Chinese communist party has waged “economic warfare against Missourians through currency manipulation and tariffs targeting our farmers.”

Sen. Tom Cotton (R-Ark.), a close Trump ally, said "it has been a ghoulish 70 years of Chinese Communist Party control.”

In the House, GOP conference chairwoman Liz Cheney (R-Wyo.) and Rep. Mike Gallagher (R-Wis.) lambasted the Chinese government's “appalling record of repression."

Trump 一條恭喜中國國慶既tweet 搞到共和黨國會議員都要同佢割席

大家要知道共和黨班人係平時極少出聲反駁Trump

自由世界vs共產國際again

鐘意亮劍嘛 今次真係恭喜習近平

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

新冷戰

推

*類比 成日打錯字

習敗敗基於智力所限不斷變相挑機, 亡國都係自己攞黎, on9小學雞

唔關智力事 你肯讀下歷史都已經唔會搞成咁... 明明仲要靠美國 但就走去挑人機 咩玩法

佢絕對比毛魔對世界破壞力更多！！！

真係用左成千上萬手足既鮮血換返黎
如果用呢個觀點去睇其實成效唔算大，大家一齊努力吧

推呀

其實我只係講客觀出黎既政治效果 香港人真係改寫歷史

肯定關智力事, 中共無論邊代領導都一邊攞歐美著數一邊發表敵對言論, 但決策者起碼清楚牽涉暴政,獨裁,人權呢D最惹西方國家痛恨同會落人口實, 一路以黎都係明強硬, 暗懷柔. 習敗敗咁貪戀權力, 都要明挑機, 有少少腦既人都知後果會係惹來西方國家不滿, 無論經濟同政治上都會令到佢既權位更加不穩.

侵侵擺明又係玩彈出彈入/good cop bad cop啦
尋日一見佢條tweet就知咩事

Trump不嬲都係咁
口蜜腹劍
反正佢講咩同做咩冇咩關係

我又唔係咁諗 人權問題係西方唔係現實政治既大牌黎 而家新疆集中營外國都係講一兩句就算 但習近平係大力鎮壓+要去挑機 所以先出事

以前係韜光養晦, 悶聲發大財 而家就偉大中華民族復興夢 人地唔反面係直接影響國家利益 美國一發現國家利益受損就一定會出手 冇人叫得停

佢諗住一條抽水一條認真嘛 你諗下班共和黨都唔理 照割就知佢地有幾反共

中国又成最大贏家

生意佬打下咀炮姐 但佢又係好鍾意D獨裁者 覺得佢地講乜人地就會做 唔似民主國家咁多制衡

呢支雞要吹幾耐歐豬幾時先肯踩隻腳埋黎收割呀屌

亮 J 成功！

最尾果句其實好重要:
If this is how a great power treats its own citizens, just think how it will treat foreign countries who fall under China’s growing economic and military influence.
根本佢地已經唔認為係單單反送中問題
亦都唔係香港台灣問題，而係佢處理手法已經威脅到全世界

侵侵係借啲意話畀其他人聽 啦唔關我事架係黨員聯合反共

歷史上好多亡國之君都係覺得自己好叻

大陸最怕呢種人，要對住唔守信用既人，只能比佢更唔守信用

推到法案通過為止

係呀 全球層面去睇中共既威脅 咁事實上都係咁

咁人地係三權分立嘛 理論上立法機關班人講乜佢係冇得理 因為唔係佢管

用血黎話比世界知中共有幾邪惡
直頭係現代nazi呀

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

佢之前咪話有中共高級官員打比佢話想重啟談判 個市即刻升 搞到耿爽要出黎否認既
後尾美國媒體踢爆左係佢自己作出黎

中共喱個大話精 對住個大話精真係完全唔識點應付

直頭係希特拉管治既納粹黨黎啦
再唔打冧佢 第時解放軍殺入你地白宮

新疆大家都知有問題, 但始終處於鬼國內部受到全面監控同新聞封鎖, 又唔會有代表親身去美國/UN作供同遊說, 雖然西方譴責中共但冇實質證據可以take action. 習敗敗挑機都唔係第一次, 一登基就開始一帶一路,亞投行,中國製造2025, 想挑戰美元地位又做得太露骨, 其實做呢D野完全冇問題, 分別在有無智慧係實行過程中包裝得靚, 如同香港原本溫水煮蛙好地地符合中共同化香港方向, 但佢一黎就猛火, 除左on9冇其他解釋

淋病

嗯... 獨裁者都係冇耐性 乜都要即刻 佢拎哂實權就已經即刻黎料

只係美國做跟本唔夠
一定要國際間一齊制裁共產黨
同以前唔同 依個時代 支共對外生意來往頻繁左 各地政府都唔敢隨便忽視經濟上既影響
希望美國帶起個頭係可以做到效果比其他國家效法

最想就係支爆快D黎
只有支爆出現 支國人民唯一價值觀 - 錢 呢樣野崩塌
香港人先有勝機

我唔知佢係咪覺真心得自己好醒好勁 但事實上佢就係要自high所以先不斷挑機 挑挑下人地真係當你認真 真係恭喜恭喜

亮劍啦

係呀 歐洲係郁得好慢 因為歐盟既外交只係冇牙力 外交係成員國自己做返 所以而家美國已經夾緊佢地美國同中國只揀一邊 睇下美國表左態之後有幾多歐洲國家跟

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

係，無反對你
我想大家互相勉勵，路途仍然遙遠呀

巴打，共產国際响亞洲淨返北泡同西朝鮮咋。咁得返兩個圍爐打J都算國際嘅